點解有「有聲post」, 但係無「有味post」

聞唔聞到味？

聞到：
聞唔到：

美極

有無高手可以解釋下

玩還玩 唔好玩屎

你叫得太多雞了

Oh shit

力威 袋底

唱左出黎
為你 準備